[{"question": "https://www.zhihu.com/question/28310921", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28310921/answer/100661392", "content": "\n\u5982\u4f55\u53cd\u51fb\u718a\u5b69\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/335505500", "answer": "https://www.zhihu.com/question/335505500/answer/800800354", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5973\u751f\u63d0\u5206\u624b\u7537\u751f\u90fd\u57fa\u672c\u7b54\u5e94\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54231137", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54231137/answer/793123363", "content": "\n\u9c81\u8fc5\u7684\u6587\u5b57\u6709\u591a\u4e00\u9488\u89c1\u8840\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/327561270", "answer": "https://www.zhihu.com/question/327561270/answer/780928790", "content": "\n\u4e8c\u6218\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u5f88\u7279\u522b\u3001\u5f88\u786c\u6838\u7684\u4eba\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/331275499", "answer": "https://www.zhihu.com/question/331275499/answer/794230136", "content": "\n\u81ea\u5df1\u5b69\u5b50\u67e5\u5b8c\u6210\u7ee9\u544a\u8bc9\u4f60\u6e05\u534e\u5317\u5927\u65f6\uff0c\u4f60\u662f\u4ec0\u4e48\u5fc3\u7406\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/338077697", "answer": "https://www.zhihu.com/question/338077697/answer/776000393", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8bb8\u591a\u5973\u6027\u53ef\u4ee5\u63a5\u53d7\u5a5a\u540e\u548c\u5a46\u5a46\u516c\u516c\u4f4f\u5728\u4e00\u8d77\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305923767", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305923767/answer/789505696", "content": "\n\u4f60\u53c2\u52a0\u5a5a\u793c\u65f6\u80fd\u4e00\u773c\u5c31\u770b\u51fa\u8fd9\u6bb5\u5a5a\u59fb\u4e45\u4e0d\u4e86\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/332546633", "answer": "https://www.zhihu.com/question/332546633/answer/788261163", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4ec0\u4e48\u641e\u7b11\u7684\u53e5\u5b50?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294863101", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294863101/answer/797307865", "content": "\n\u4f60\u770b\u8fc7\u7684\u5f71\u89c6\u5267\u4e2d\uff0c\u4f60\u6700\u8ba8\u538c\u54ea\u90e8\u5267\u7684\u5973\u4e3b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/342145417", "answer": "https://www.zhihu.com/question/342145417/answer/801904204", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e1c\u5317\u5927\u5b66\u79e6\u7687\u5c9b\u5206\u6821\u9e4f\u8fdc\u516c\u5bd3\u4f4f\u5bbf\u6536\u8d39\u9ad8\u8fbe16640\u5143/\u5b66\u671f?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/342936488", "answer": "https://www.zhihu.com/question/342936488/answer/804069603", "content": "\n70 \u5e74\u6765\uff0c\u6709\u6ca1\u6709\u4e00\u9996\u6b4c\uff0c\u8ba9\u4f60\u542c\u4e86\u5c31\u70ed\u6cea\u76c8\u7736\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/342631140", "answer": "https://www.zhihu.com/question/342631140/answer/801989113", "content": "\n\u8d25\u8005\u7ec4\u51b3\u8d5b LGD \u906d Liquid \u8ba9\u4e00\u8ffd\u4e8c\uff0c\u6b62\u6b65 Ti9 \u5b63\u519b\uff0c\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u60f3\u8bf4\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/335246567", "answer": "https://www.zhihu.com/question/335246567/answer/786007589", "content": "\n\u8096\u6218\u5f88\u62db\u8def\u4eba\u9ed1\u5417\uff1f\u9ed1\u7684\u70b9\u90fd\u5728\u54ea\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/338475649", "answer": "https://www.zhihu.com/question/338475649/answer/786546470", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u4e2d\u9910\u53853\u300b\u4e2d\u9ec4\u6653\u660e\u7684\u8868\u73b0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336334194", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336334194/answer/790156979", "content": "\n\u4e0a\u5927\u5b66\u540e\u660e\u767d\u4e86\u54ea\u4e9b\u5751\u4eba\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/331132551", "answer": "https://www.zhihu.com/question/331132551/answer/798339167", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u77ed\u89c6\u9891\u4f5c\u8005\u300c\u6731\u4e00\u65e6\u7684\u67af\u71e5\u751f\u6d3b\u300d?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/342245028", "answer": "https://www.zhihu.com/question/342245028/answer/799455893", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e0a\u6d77\u8fea\u58eb\u5c3c\u4e0d\u63a5\u53d7\u8c03\u89e3\uff0c\u575a\u6301\u7ffb\u5305\u68c0\u67e5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267410866", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267410866/answer/800454321", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8bb8\u591a\u5973\u6027\u5728\u6027\u65b9\u9762\u5d07\u6d0b\u5a9a\u5916\u4f1a\u53d7\u62a8\u51fb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/342016897", "answer": "https://www.zhihu.com/question/342016897/answer/801497913", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 Netflix \u539f\u521b\u7eaa\u5f55\u7247\u300a\u7f8e\u56fd\u5de5\u5382\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54885557", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54885557/answer/741719575", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u519b\u4e8b\u5b9e\u529b\u88ab\u9ad8\u4f30\u7684\u56fd\u5bb6?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/313850426", "answer": "https://www.zhihu.com/question/313850426/answer/685116929", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u6c99\u96d5\u670b\u53cb\u5708\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/341235205", "answer": "https://www.zhihu.com/question/341235205/answer/793351919", "content": "\n\u5982\u679c\u4f60\u662f\u6768\u9896\uff0c\u5e73\u65f6\u662f\u600e\u4e48\u548c\u9ec4\u6653\u660e\u4ea4\u6d41\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/342482043", "answer": "https://www.zhihu.com/question/342482043/answer/802712476", "content": "\n\u4f60\u4e70\u8fc7\u4ec0\u4e48\u5f88\u8d35\u7684\u4e1c\u897f\uff0c\u4f46\u662f\u611f\u89c9\u5f88\u503c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319177879", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319177879/answer/790893501", "content": "\n\u6ca1\u6709 logo \u7684\u978b\u5b50\u88ab\u4eba\u76f4\u8a00\u4e0d\u8bb3\u5730\u8bf4\u662f\u201c\u6742\u724c\u978b\u201d\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22935571", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22935571/answer/799915291", "content": "\n\u666e\u901a\u9ad8\u4e2d\u6bd5\u4e1a\u7684\u4e2d\u56fd\u4eba\u7684\u6c49\u8bed\u8bcd\u6c47\u91cf\uff08\u8bc6\u5b57\u91cf\uff09\u6709\u591a\u5c11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/342697607", "answer": "https://www.zhihu.com/question/342697607/answer/802473517", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u8bba\u300a\u8f6e\u5230\u4f60\u4e86\u300b\u53cd\u51fb\u7bc7\u7b2c18\u96c6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/332741673", "answer": "https://www.zhihu.com/question/332741673/answer/780647022", "content": "\n\u5927\u5b66\u8981\u80cc\u4ec0\u4e48\u4e66\u5305\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/339022636", "answer": "https://www.zhihu.com/question/339022636/answer/798345106", "content": "\n\u4f60\u5bb6\u65b0\u623f\u6709\u6302\u4f60\u4eec\u7684\u5a5a\u7eb1\u7167\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315597896", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315597896/answer/796301049", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b500\u5143\u4ee5\u4e0b\u597d\u770b\u7684\u978b\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48685050", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48685050/answer/799468444", "content": "\n\u6dd8\u5b9d\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u4ef7\u683c\u4e0d\u9ad8\uff0c\u683c\u8c03\u5f88\u9ad8\u300d\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28843439", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28843439/answer/798940738", "content": "\n\u5973\u670b\u53cb\u90a3\u4e48\u559c\u6b22\u6211\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7a81\u7136\u5c31\u5b8c\u5168\u4e0d\u5728\u4e4e\u6211\u4e86?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/334431544", "answer": "https://www.zhihu.com/question/334431544/answer/799272950", "content": "\n\u4f60\u53d1\u73b0\u8fc7\u4e0a\u53f8\u7684\u54ea\u4e9b\u79d8\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50536485", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50536485/answer/796078528", "content": "\n\u600e\u6837\u5feb\u901f\u5b66\u4f1a\u7a7f\u642d\u548c\u627e\u5230\u81ea\u5df1\u7684\u98ce\u683c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29963077", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29963077/answer/796158453", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u89e3\u653e\u6218\u4e89\u65f6\uff0c\u5916\u56fd\u6ca1\u6709\u96c6\u4f53\u5e72\u6d89\u4e2d\u56fd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/329519231", "answer": "https://www.zhihu.com/question/329519231/answer/786098923", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5404\u5e73\u53f0\u529d\u9000\u673a\u68b0\u5de5\u7a0b\u3001\u4e34\u5e8a\u533b\u5b66\u3001\u6750\u6599\u3001\u751f\u547d\u79d1\u5b66\u3001\u7406\u8bba\u7269\u7406\u3001\u5316\u5b66\u5316\u5de5\u3001\u5efa\u7b51\u548c\u571f\u6728\u5de5\u7a0b\u7b49\u7406\u5de5\u79d1\u4e13\u4e1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/334289572", "answer": "https://www.zhihu.com/question/334289572/answer/784006911", "content": "\n\u770b\u5230\u5973\u751f\u7684\u6708\u7ecf\u6f0f\u51fa\u6765\u5e94\u8be5\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67414279", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67414279/answer/780974967", "content": "\n\u662f\u4ec0\u4e48\u575a\u5b9a\u4e86\u4f60\u8003\u516c\u52a1\u5458\u7684\u51b3\u5fc3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38564509", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38564509/answer/795578401", "content": "\n\u5370\u5ea6\u4eba\u771f\u7684\u662f\u5168\u6c11\u5f00\u6302\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/333581767", "answer": "https://www.zhihu.com/question/333581767/answer/775758042", "content": "\n\u300a\u9648\u60c5\u4ee4\u300b\u91cc\u6709\u54ea\u4e9b\u9690\u85cf\u7684\u7cd6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/338577063", "answer": "https://www.zhihu.com/question/338577063/answer/797468612", "content": "\n\u300a\u5c0f\u6b22\u559c\u300b\u4e2d\u5404\u4e2a\u5bb6\u5ead\u7684\u751f\u6d3b\u662f\u4ec0\u4e48\u6c34\u5e73\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309685839", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309685839/answer/775516710", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4ec0\u4e48\u5a31\u4e50\u5708\u7206\u6599\uff08\u7edd\u5bf9\u771f\u5b9e\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283053060", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283053060/answer/787458772", "content": "\n\u770b\u5218\u6148\u6b23\u7684\u5c0f\u8bf4\u8d8a\u591a\uff0c\u5bf9\u4eba\u7c7b\u8d8a\u5931\u671b\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/329995360", "answer": "https://www.zhihu.com/question/329995360/answer/793126647", "content": "\n\u5b9e\u65bd\u6ce8\u5c04\u6b7b\u5211\u7684\u6cd5\u8b66\u5728\u884c\u5211\u7684\u65f6\u5019\u5185\u5fc3\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275876003", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275876003/answer/795072693", "content": "\n\u56fd\u5bb6\u662f\u600e\u4e48\u5904\u7406\u95f4\u8c0d\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21605130", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21605130/answer/786116716", "content": "\n\u600e\u4e48\u533a\u5206\u5b97\u6559\u548c\u8ff7\u4fe1?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/291128560", "answer": "https://www.zhihu.com/question/291128560/answer/786375727", "content": "\n\u5357\u6781\u65c5\u6e38\u8be5\u5982\u4f55\u9009\u62e9\u90ae\u8f6e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/341092544", "answer": "https://www.zhihu.com/question/341092544/answer/793930240", "content": "\n\u5728\u5b50\u5f39\u98de\u884c\u9014\u4e2d\u7528\u811a\u4ece\u65c1\u8fb9\u8e22\u5b50\u5f39\u4f1a\u600e\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/327967420", "answer": "https://www.zhihu.com/question/327967420/answer/752981993", "content": "\n\u300a\u4e09\u56fd\u6f14\u4e49\u300b\u7b97\u4e0d\u7b97\u70c2\u5c3e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305197100", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305197100/answer/785513443", "content": "\nMAC\u53e3\u7ea2\u5165\u624b\u54ea\u51e0\u4e2a\u8272\u53f7\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20799706", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20799706/answer/772781526", "content": "\n\u4f60\u6700\u8ba8\u538c QQ \u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/333079807", "answer": "https://www.zhihu.com/question/333079807/answer/756601522", "content": "\n\u5982\u679c\u4e94\u864e\u4e0a\u5c06\u8ddf\u968f\u66f9\u64cd\uff0c\u4e94\u5b50\u826f\u5c06\u8ddf\u968f\u5218\u5907\uff0c\u7ed3\u5c40\u4f1a\u600e\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318900542", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318900542/answer/787262262", "content": "\n\u7537\u751f\u624b\u4e0a\u6234\u4e86\u76ae\u7b4b\u662f\u4ec0\u4e48\u610f\u601d?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/334596233", "answer": "https://www.zhihu.com/question/334596233/answer/765840919", "content": "\n\u534e\u4e3a\u7684\u9e3f\u8499\u7cfb\u7edf\u9ec4\u4e86\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337201669", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337201669/answer/776156404", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4e00\u8bfb\u5c31\u4f1a\u60ca\u53f9\u201c\u54c7\uff0c\u597d\u6e29\u67d4\u554a\u201d\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297300065", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297300065/answer/728640757", "content": "\n\u5728\u4e1c\u5317\u7528\u9910\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336717235", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336717235/answer/779163320", "content": "\n\u7236\u6bcd\u628a\u6211\u524d\u9014\u6bc1\u4e86\u6211\u8be5\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/340121145", "answer": "https://www.zhihu.com/question/340121145/answer/785317013", "content": "\n\u52a8\u6f2b\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u5fc3\u75bc\u7684\u8d25\u72ac\u89d2\u8272\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36829380", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36829380/answer/800958131", "content": "\n\u4f60\u548c\u5f02\u6027\u670b\u53cb\u505a\u8fc7\u6700\u66a7\u6627\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292862228", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292862228/answer/740648447", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u79d8\u5bc6\u4e00\u76f4\u6df1\u57cb\u5fc3\u5e95\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/339550594", "answer": "https://www.zhihu.com/question/339550594/answer/793160585", "content": "\n\u5982\u4f55\u7528\u4e00\u53e5\u8bdd\u6fc0\u6012\u8033\u673a\u70e7\u53cb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/334316502", "answer": "https://www.zhihu.com/question/334316502/answer/780875525", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5389\u5bb3\u7684\u5546\u4e1a\u601d\u7ef4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/334774694", "answer": "https://www.zhihu.com/question/334774694/answer/801852365", "content": "\nRNG \u9000\u5f79\u961f\u5458 Mlxg \u5c31\u8bfb\u5317\u4eac\u90ae\u7535\u5927\u5b66\uff0c\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u60f3\u8bf4\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311513510", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311513510/answer/794991874", "content": "\n\u516c\u52a1\u5458\u6709\u8fd9\u4e48\u597d\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/341337431", "answer": "https://www.zhihu.com/question/341337431/answer/801516674", "content": "\n\u300a\u738b\u8005\u8363\u8000\u300b\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9bT0\u3001T1\u7684\u82f1\u96c4\u4e0d\u4f1a\u88ab\u660e\u663e\u514b\u5236\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/341923942", "answer": "https://www.zhihu.com/question/341923942/answer/798719357", "content": "\n\u6b63\u5b97\u7684\u5170\u5dde\u725b\u8089\u9762\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8d70\u4e0d\u51fa\u5170\u5dde\uff0c\u800c\u88ab\u90a3\u4e9b\u4e0d\u6b63\u5b97\u7684\u5360\u9886\u4e86\u5e02\u573a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305664520", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305664520/answer/763362042", "content": "\n\u4f60\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u559c\u6b22\u5b5f\u7f8e\u5c90\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/339505935", "answer": "https://www.zhihu.com/question/339505935/answer/799962580", "content": "\n\u56fd\u5185\u54ea\u6240\u5927\u5b66\u5bbf\u820d\u6761\u4ef6\u6bd4\u8f83\u5dee / \u6bd4\u8f83\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/330993040", "answer": "https://www.zhihu.com/question/330993040/answer/772838488", "content": "\n\u591a\u4f18\u79c0\u7684\u5bb6\u5ead\u80fd\u57f9\u517b\u51fa\u6b66\u4ea6\u59dd\u8fd9\u6837\u4f18\u79c0\u7684\u4eba?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49457949", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49457949/answer/777533311", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u6f14\u5458\u7684\u6f14\u6280\u80fd\u70c2\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319414415", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319414415/answer/787548906", "content": "\n\u7626\u7684\u4eba\u4e00\u65e5\u4e09\u9910\u90fd\u5403\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/331323972", "answer": "https://www.zhihu.com/question/331323972/answer/800778239", "content": "\n\u5e7c\u513f\u56ed\u5c0f\u5b69\u5b50\u8981\u4e0d\u8981\u53c2\u52a0\u5404\u79cd\u5174\u8da3\u73ed?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51308908", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51308908/answer/802609276", "content": "\n\u732b\u79d1\u52a8\u7269\u6218\u6597\u529b\u90a3\u4e48\u5f3a\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6ca1\u6709\u5c06\u72ac\u79d1\u52a8\u7269\u6dd8\u6c70\u6389\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276636947", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276636947/answer/800755689", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e00\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u4e3a\u7956\u56fd\u6fc0\u52a8\u5f97\u70ed\u6cea\u76c8\u7736\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295659875", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295659875/answer/801093994", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e09\u89c2\u4e0d\u6b63\u5374\u706b\u7206\u7684\u7535\u89c6\u5267\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267574776", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267574776/answer/800269718", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5b9e\u9645\u4e0a\u6f14\u6280\u5f88\u5dee\u5374\u5f88\u5c11\u88ab\u55b7\u7684\u6f14\u5458\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/334538177", "answer": "https://www.zhihu.com/question/334538177/answer/790623412", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u65e0\u5173\u98ce\u6708\u5374\u4ed9\u6c14\u7206\u68da\u7684\u77ed\u53e5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323681477", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323681477/answer/734251613", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u7f8e\u5f97\u4e0d\u53ef\u65b9\u7269\u7684\u522b\u79f0\u6216\u96c5\u79f0\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281447893", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281447893/answer/784526510", "content": "\n\u4f60\u66fe\u7ecf\u505a\u8fc7\u6700\u7f9e\u803b\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23957022", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23957022/answer/793854915", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u7684\u7537\u4eba\u7a7f\u897f\u88c5\u50cf\u91d1\u878d\u624d\u4fca\uff0c\u6709\u7684\u5374\u50cf\u5730\u4ea7\u4e2d\u4ecb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/339965092", "answer": "https://www.zhihu.com/question/339965092/answer/789704236", "content": "\n\u4e0a\u6d77\u5821\u5792\u7684\u7968\u623f\u5982\u6b64\u4e4b\u4f4e\uff0c\u5b8c\u5168\u4e0d\u7b26\u5408\u6211\u7684\u63a8\u6d4b\uff0c\u5230\u5e95\u662f\u54ea\u4e2a\u73af\u8282\u51fa\u4e86\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/339844804", "answer": "https://www.zhihu.com/question/339844804/answer/794549052", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5065\u8eab\u623f\u4e0d\u7a7f\u5185\u8863\u5065\u8eab\u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266066566", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266066566/answer/786696429", "content": "\n\u4f60\u95fb\u8fc7\u6700\u96be\u95fb\u7684\u7269\u8d28\u662f\u4ec0\u4e48?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264993590", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264993590/answer/779676485", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u89c6\u5267\u300a\u5c0f\u6b22\u559c\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/333250627", "answer": "https://www.zhihu.com/question/333250627/answer/788931185", "content": "\n\u5ba4\u53cb\u54ea\u4e9b\u4e0d\u8be5\u770b\u7684\u4e1c\u897f\u88ab\u4f60\u770b\u5230\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/335946791", "answer": "https://www.zhihu.com/question/335946791/answer/783191400", "content": "\n\u4f60\u6b63\u5728\u7ecf\u5386\u600e\u6837\u7684\u5a5a\u59fb\u751f\u6d3b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283854005", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283854005/answer/778237662", "content": "\n\u4f60\u6700\u8ba8\u538c\u4ec0\u4e48\u6897\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337509002", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337509002/answer/777333625", "content": "\n\u5916\u56fd\u95f4\u8c0d\u4f1a\u7814\u7a76\u6211\u56fd\u519b\u4e8b\u9898\u6750\u7684\u5f71\u89c6\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/335896147", "answer": "https://www.zhihu.com/question/335896147/answer/781093948", "content": "\n\u4e0e\u7537\u670b\u53cb\u540c\u5c45\u4ee5\u540e\u53d1\u73b0\u4ed6\u5f88\u7325\u7410\uff0c\u4f60\u4eec\u7684\u7537\u670b\u53cb\u4e5f\u8fd9\u6837\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337972584", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337972584/answer/778148343", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e00\u65e6\u6709\u4eba\u5206\u6790\u8bba\u8bc12019\u5e74\u4ee5\u540e\u623f\u4ef7\u6574\u4f53\u4e0b\u8dcc\uff0c\u5c31\u6709\u4eba\u51fa\u6765\u75db\u65a5\u53cd\u9a73\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/332370202", "answer": "https://www.zhihu.com/question/332370202/answer/772953285", "content": "\n\u6821\u56ed\u91cc\u7684\u5c0f\u6df7\u6df7\u90fd\u5e72\u8fc7\u4ec0\u4e48\u4ee4\u4eba\u9707\u60ca\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288223460", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288223460/answer/761271379", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u8bba\u5927s\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/331928351", "answer": "https://www.zhihu.com/question/331928351/answer/767315865", "content": "\n\u706b\u8f66\u4e0a\u9047\u5230\u4e00\u76f4\u558a\u53eb\u7684\u5c0f\u5b69\u8be5\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275612174", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275612174/answer/760346728", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u7ed9\u5973\u5b69\u5b50\u5728\u8c08\u604b\u7231\u4e2d\u7684\u5fe0\u544a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/333973070", "answer": "https://www.zhihu.com/question/333973070/answer/747722449", "content": "\n\u5065\u8eab\u623f\u5973\u6559\u7ec3\uff0c\u53ef\u6210\u4e3a\u7ed3\u5a5a\u5bf9\u8c61\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/335283111", "answer": "https://www.zhihu.com/question/335283111/answer/787156770", "content": "\n\u4f60\u751f\u5b69\u5b50\u7684\u65f6\u5019\u4f60\u7684\u8001\u516c\u5728\u5e72\u4ec0\u4e48\uff1f\u53d1\u751f\u8fc7\u54ea\u4e9b\u96be\u5fd8\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/328988589", "answer": "https://www.zhihu.com/question/328988589/answer/714033922", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7b2c\u4e00\u6b21\u8bfb\u5230\u4fbf\u9707\u64bc\u7684\u53e5\u5b50?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306994867", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306994867/answer/780753760", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u9002\u5408\u5341\u516b\u4e5d\u5c81\u5973\u5b69\u5b50\u7684\u9999\u6c34\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319510940", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319510940/answer/758088626", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u4e00\u4e2a\u5bcc\u4e8c\u4ee3\u88c5\u7a77\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280253481", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280253481/answer/732662861", "content": "\n\u4f60\u5728\u5de5\u5730\u9047\u5230\u8fc7\u4ec0\u4e48\u795e\u4e00\u6837\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25501230", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25501230/answer/724802223", "content": "\n\u5bdd\u5ba4\u795e\u5668\u6709\u4ec0\u4e48\u63a8\u8350\uff1f\n"}]